澳門咖哩王新鮮腩

#白加士街澳牛隔離數個舖位

澳門人都支持香港

呢間嘅炒牛河好撚好食

bookmark

係正嘅，老實講

係咪同澳門咖哩王清湯腩係同一間? 牛河真係超正

間野係澳門定油麻地？

佐敦 澳牛條街

呢間真係入高質靚牛腩
仲要係新鮮腩

觀塘嗰間晚市有個啊哥啲態度好撚閪

但個咖哩腩係好食嘅

琴日在佐敦食第一次咖喱牛腩飯，真係好驚喜，牛好有牛味，炆得又林又入味。汁又辣得過癮，椰香同香料平衡得好出色。真係不得了，

屌，原來係撚屌椰奶咖哩黎，收撚皮

澳門人都未撚聽過澳門有咖哩王

不過唔重奶味，係偏香料咖喱